香港冰球總會感謝中國冰球積極處理事件

比埋個老母人地屌啦

呢啲總會真係冇撚用㗎
足球又係咁 冰球又係咁

是日最好笑：保證以後不會有這些事情再發生

人地都即時處理左啦 唔通你想判死刑咩

冇骨氣

垃圾

唔洗司法處理？明打人喎有晒片

痴左線?
自己友畀人打仲要讚人??

嗰啲什麼「任何暴力都需要譴責」去晒邊

參加呢D全中國賽事
唔會係最後一次
小事
冰球總會會慣
香港人 放心

唔通美國果d又司法處理咩，你可以告，但都係當時人話事

處理得唔公正丫嘛 撚樣

換三件繼續往死里打

俾人打完仲完多謝人 合乎國情

通常練得冰球嘅細路屋企都非富則貴
好想知人哋父母係咪真係唔追究

班父母可能好多響大陸做生意呢
跪都跪唔切啦

屌你老母

( Show Blocked User - JS3351後悔一生 )

屌你老母

唔通美國食屎你又跟住食屎咩更何況美國人如果俾支那畜打 點止司法處理咁簡單

打波打人？

岩岩大台報導話"懷疑"比人打
有哂片都叫"懷疑"

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

大陸會停賽我信，差d就信

中國人大撚哂?
搞乜鳩依家中國人好似有法外治權

保證以後不會有這些事情再發生
邊個會信

所以香港體育界真係成班奶共狗，抵香港運動員一世抬唔起頭

果個場唔會

咁抵佢個仔比人打啦

所有會都係肥上瘦下 岀賣會員
班管理層就奶盡好處
例如Xx工會 xx總會etc

自己地方既人俾人打仲要讚人哋
真係垃圾奶共
連兩字都要係殘體字

背脊有晒名 幫佢地參軍啦

告都告唔切啦仲感謝？奶共奶到咁撚樣，送埋自己老婆同女俾人哋玩好無？

祝繼續比人打

你們也太窩囊了吧

妖 食屎狗
宜家支那人就係人 香港人就唔係人啊
正一中央走狗

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

返左大陸

成隊退出啦

比人打完仲要同人講sorry

其實ice hockey打交好平常，一般停賽幾分鐘。不過比人打唔還手真係少之有少！還拖啦！

保證以後不會有這些事情再發生

係咪指下次打完唔會俾人知件事

係thank you

有份打人嘅點都唔止3個
更何況呢3個分分鐘改個名註冊又可以繼續打